攻殼機動隊介紹

簡單的介紹一下Ghost in the shell 【攻殼機動隊】的由來及好看之處，還有系列作品的簡介。
歡迎俾意見。

支持，難得有人整片講動畫

不過講得太讀書feel

口頭禪 句句個尾都加 呀

正！支持！

ho ball

g 持

剪得好好

望住稿讀有時係會跟住
不過有D字眼我覺得幾到point所以就照用

可能錄個陣想自然D結果就加左好多"呀啦"之類既字眼

多謝

謝謝

可以用講多啲動畫畫面上表現既野

支持
攻殼車搞笑短片都好正
人性化

支持

好波,
不過啲人會話睇戲啫, 洗唔洗備晒課睇呀
屌佢老母到時睇唔明又嘈撚住晒
攻殼唔係比啲弱智睇呀

正野，支持

睇完明左好多

樓主好有心思

因為今次等於一次講四套動畫, 無咩空間
如果單獨既話就會講多D

最後佢地唱歌個幕真係喊出黎

Yes, 2套動畫都完得好好

咁睇唔明有興趣先會想知多D既
本身攻殼世界都比較複雜, 有D概念明白左再去睇會好好多

神山真係拍得幾好
可惜SSS我覺差左少少

lm

Lm

多謝支持

樓主好有心 正評

支持既，不過有點長，如果可以cut 短d or 加快講野個節奏，會吸引d。

本身都想控制得短D
但內容等於一次過介紹四套動畫
而且攻殼太有深度, 講得太簡單反而無意義

之後既片會盡量縮短

我覺得長度OK 反而太短又唔中重點就睇左等於無睇
支持你

做得幾好
不過都有爸打講得啱
作為介紹可能長咗啲啲～

邊度可以睇返1995套電影 ?

講得幾好

好高質, 支持 幫你SHARE出去

多謝

己準備狗衝入場睇真人版

離一離題：頂佢個肺，天下廿幾年前出完第一部漫畫就冇出，要等到今時今日玉皇朝先出番1.5 同埋2，好感動

攻殼係我最愛既動漫(沒有之一)
1989年唔好話FB, MSN, ICQ, 連上網都難嘅年代, 已經可以諗到咁前真係痴鳩撚線
仲要將科技, 社會道德同哲學完美結合, 再反映好多社會問題, 絕對係神作

已睇真人版, 無失望, 大滿足
會盡快出影評

竟然
等你影評再諗入唔入場

Ho 🏀

買咗，內容印刷全部都冇問題，但書套摺到斜嘅，玉記真係……

心理宜家唔係好平衡

離咗題sorry，忍者巴打你嘅入門精華非常好睇。

反而想問有冇人有買攻殼Arise？之前見到有台版，如果係ok嘅，想訂番

比多少少tips
神山3部曲其實係佢對日本政治現況控訴
笑面男係講日本官僚體制腐敗
個別十一人係講日本國獨立，身處亞洲定位同美日安保條約
SSS就係日本老人問題
而神山版世界觀更加清晰地可以連結到蘋果核戰
個別十一人事件核心之一大日本技研就係蘋果核戰波賽頓企業前身

我都有興趣買返, 佢D翻譯有無換?
舊版翻譯有D混亂

神山對政府同社會既內容真係好拿手
將一堆咁悶既議題包裝到咁好睇

咦, 同蘋果核戰既關係反而無留意

冇睇過天下版，答你唔到

唔緊要, 到買返個陣就知

宜家回頭睇返真係覺得好勁
佢D內容根本就係科學研究成果黎...

睇完幾好睇
還原得好高
不過睇imax 唔知點解成日覺得個background building 有d blur, 人就無事

最後casting 無野睇可以走先
領日最後無人走睇到完

我睇普通3D版都有, 應該係本身係咁

己經整好啦

遲啲就去睇

感想：

第一，好憎將久世英雄同人形師甚至笑面男結合成一個角色出黎
三個角式都有其份量獨當一面，由其係久世英雄個地位更加係超然，睇過2nd gig就會明。

第二，好憎用北野武做荒卷大輔
早稻田大學(好似)畢業後，加入日本陸軍情報課，退役後以佢人脈同聲望，抱住建立一個絕對公正機構理想成立九課。由角色設定到各動溫造形，都係一個典形公務員系統精英份子look，北野武實左太黑社會feel！除左名氣外佢根本完全唔岩呢個角色！

我心目中理想人選：田中泯

第三：以用真人重拍Movie1呢個角度去睇拍得唔錯，不過其實套野都7成係cgi黎

香港街頭實境拍啲位好有親切感。

主角坐巴特車見到屋仔幻象（界限街、楓樹街交界）、勵德邨圓形樓係素子屋企（實地拍）好正、臨尾不法區（非實地拍）怡和街又做得幾好

睇完真人想睇動畫
兩套蘋果核電影都睇過
如果想睇返攻殼電影應該咩次序睇？

樓主條片都有講
淨係睇電影既話:
攻殼機動隊Ghost in the shell(押井守版冇副標題,2.0係重製版內容一樣)之後睇 攻殼機動隊2：Innocence

Thank you
我無睇樓主條片
因為一開感覺會劇透

唔洗客氣
順帶一題電視動畫版就ARISE係前傳,第一季電視動畫版,第二季電視動畫版,再接SSS(電視動畫版既電影)

我睇到訓著左

好
我睇完兩套如果大興趣先追埋電視版

樓主講得好
分析都好中point
細個睇真係會覺得悶
大個左翻睇自感受到套野果d味道

全部無劇透, 可以放心

講得好好，支持呀‼️‼️‼️‼️

介紹得好好

Good